支那新娘下體任人摸 婚鬧變成多P大戰

中國變態婚鬧無極限，讓人看了直搖頭，即便政府大肆宣導停止這種惡質婚鬧，但還是不時出現。就在前日，甘肅一場婚禮上，再度出現變態婚鬧。

據中國微博網友指出，這場在甘肅的婚禮上，公公被逼著穿上奇裝異服，揹著新娘進家門，但在這過程中，旁邊的賓客卻趁機偷吃新娘的豆腐，不時亂摸新娘的下體與屁股，相當猥褻。另一段婚鬧影片，則是新郎新娘與眾賓客玩耍助興，但現場卻看到一堆人不分男女，衝上一名伴娘的身體，更看到有男生直接扒下伴娘的絲襪和內褲。而在一旁的其他女賓，也被男賓抱著玩，整段婚鬧頓時間變成「多P大戰」。

中國網友們紛紛直呼：「噁心。」、「為什麼不報警？有病吧。」、「下流。」、「永遠無法文明。」

樓主，有圖係唔夠架，你知道嘛

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有多港女 (臭雞女星) 嫁去支那

甘肅
正宗中國大陸人

婚宴變性愛派對

到底呢個玩法點黎
呢D地方咁落後 應該跟傳統 好保守至係

斗音睇到人咁玩又跟住咁玩

最後一張圖，著左肉絲？

av情節嚟

咪好傳統男尊女卑囉

得圖仲要240p真係好撚刺激

咩年代仲係咁既畫質

me too 呢

屌，拍緊av姐，嚇我唔到既！

台灣同大陸果然係一家親

又係核突野就高清4k
呢啲就____

義支絲襪

144P

啲伴娘應該係請返黎既雞黎